講下各隊咩會員平時唔怕柒拿返渣沙～

我比較熟皇迷
世界情色汪真係冇得輸

利迷黎講樓主都冇得輸

車：父

羅馬：N賓

巴迷：AC米蘭

呢個又真

咁快秒隻畜牲 唔好玩

好

米25世清拉

Xavi_Alonso

你秒左隻畜牲

?

你係畜牲？

愛華頓：ON撚9

的確係

肉酸隻funson

中轉英

但愛華頓唔會點輸勁到仆街

英甲鐵街Medley(反雲）

曼聯呢

準備6連勝癲到

明叔快入

韋斯咸聯：阿古路些

阿仙奴：夢不拾遺

人地話你利迷做咩提我

好多隊：屈dee

佢兼任巴迷

等睇牙維大戰630

我地老友嚟

你好少柒

反雲是良知
迷雲白撚痴

樓上覆左

阿狗：徐青滕